{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 솔낭구펜션(20평객실) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 保護者の同意を得た未成年者は同性同士のみペンションに入室できます。 予約した人数より追加で人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 全客室は一軒家の客室であり、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を正確に守ることを願い、客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約の場合、個別バーベキューが楽しめます。利用時間は制限がなく、客室個別テラスでご利用いただけます。 炭とグリルの費用は追加費用として2人基準で20,000ウォンであり、予約時にペンションでお支払いいただけます。 IPTVとWi-Fiがすべての客室で使用でき、キッチンと屋外プールもあります。 屋外プールは6月1日から8月31日まで運営され、利用時間は12時から19時までで、使用料金は無料です。 水深は1.3mで、水着とタオルは個人的に準備しなければなりません。 フットサル場や様々な周辺の観光地もご利用いただけます。 ペット連れの客室もあり、周辺にはファミリー渓谷や遊歩道、周辺観光地など楽しめる場所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "保護者の同意を得た未成年者は同性同士のみペンションに入室できます。"
        },
        {
            "question": "予約した人数より追加で人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数より追加で人数がいる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用にはどのような制限がありますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ることを願い、客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法や費用について教えてください。",
            "answer": "予約の場合、個別バーベキューが楽しめます。利用時間は制限がなく、客室個別テラスでご利用いただけます。炭とグリルの費用は追加費用として2人基準で20,000ウォンであり、予約時にペンションでお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が客室に備わっていますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiがすべての客室で使用でき、キッチンと屋外プールもあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用方法や料金について教えてください。",
            "answer": "屋外プールは6月1日から8月31日まで運営され、利用時間は12時から19時までで、使用料金は無料です。水深は1.3mで、水着とタオルは個人的に準備しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "フットサル場や様々な周辺の観光地もご利用いただけます。ペット連れの客室もあり、周辺にはファミリー渓谷や遊歩道、周辺観光地など楽しめる場所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 675
    }
}